Please extract files from ThirdParty zip before you run the application.
Acesta este un proiect in care am avut de implementat in C++ jocul MineSweeper.
Acesta a fost un proiect de echipa, pe care l-am facut impreuna cu alti 3 colegi.

